<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE article PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.5//EN" "../docbook-xml-4.5/docbookx.dtd">
<table>
<title>Nó **</title>
<tgroup cols='8' align='center' colsep='1' rowsep='1'>

<tbody><row><entry>Idioma</entry><entry>Nó</entry><entry>Checked</entry><entry>Pré Traduzido</entry><entry>Descrição</entry><entry>Comentário/Ajuda</entry><entry>Traduzida</entry><entry>Nome</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>136</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener niveles de morosidad</entry><entry>Define los parámetros que serán usados en las cartas de morosidad. Cada cliente puede ser asociado con un código de morosidad.</entry><entry>false</entry><entry>Morosidad</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>183</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>157</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Tipo de Solicitudes</entry><entry>Los tipos de solicitudes son usados para procesar y categorizar solicitudes. Las opciones son consultar cuenta, garantía, etc.</entry><entry>false</entry><entry>Tipo de Solicitud</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>182</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Process_Requisition)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>184</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>185</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>186</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>112</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Usuarios del Sistema</entry><entry>La ventana de usuario permite que se defina cada usuario en el sistema. Los usuarios pueden entrar al sistema y tener acceso a la funcionalidad via uno o más roles.</entry><entry>false</entry><entry>Usuario</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>113</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Organizaciones</entry><entry>La ventana de organización permite definir y mantener entidades organizacionales. Una organización es una entidad legal o una sub-unidad para la cual se procesan documentos y transacciones</entry><entry>false</entry><entry>Organización</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>173</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Importar valores de cuentas contables</entry><entry>La ventana natural de la importación de cuentas es una tabla interna, se utiliza al importar datos externos en el sistema. Seleccionar el 'Proceso' el botón agregará o modificará los registros apropiados.</entry><entry>false</entry><entry>Importar Cuenta Contable</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>148</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Definir cómo calcular las mediciones de desempeño</entry><entry>Favor probar el comando en SQLPlus primero. El comando select debe regresar un solo valor. Cualquier restricción para rango de fechas, organizaciones, Terceros, Productos debe ser hecha vía la ventana `Medida de Desempeño`. Este es un cálculo genérico. Como el tema tiende a ser algo técnico, el sistema tiene algunos ejemplos predefinidos.</entry><entry>false</entry><entry>Cálculo de Medida de Desempeño</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>111</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Responsabilidades del Usuario</entry><entry>La ventana de rol permite definir los roles diferentes que los usuarios de este sistema tendrán. Los roles controlan el acceso a las ventanas, tareas, informes, etc. Para un grupo empresarial un rol de administrador y de usuario son predefinidos. Es posible adicionar roles para controlar el acceso a funcionalidad específica o datos. Los usuarios son adicionados a los roles</entry><entry>false</entry><entry>Rol</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>132</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Saludo</entry><entry>Permite definir un saludo que es asociado a un tercero o a un contacto del tercero.</entry><entry>false</entry><entry>Saludo</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>251</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener categoría de solicitud</entry><entry>Categoría o asunto de la solicitud</entry><entry>false</entry><entry>Categoría de la Solicitud</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>228</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>158</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Almacén y Ubicaciones</entry><entry>La ventana se usa para definir los almacenes y sus ubicaciones así como los parámetros contables que deberán ser utilizados para el inventario en ese almacén.</entry><entry>false</entry><entry>Almacén y Ubicaciones</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>240</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>147</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Esquema de Color del Desempeño</entry><entry>Representación visual del desempeño mediante colores. El esquema frecuentemente tiene tres niveles (ej. rojo-amarillo-verde). iDempiere sporta dos niveles (ej. rojo-verde) o cuatro niveles (ej. gris-bronce-plata-oro). Note que las medidas sin límite son representadas en blanco. Los porcentajes pueden ser entre cero y sin límite (ej. superior a 100%).</entry><entry>false</entry><entry>Esquema de Color del Desempeño</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>143</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Comisiones</entry><entry>La ventana permite definir como y cuando se quiere calcular las comisiones y a quien pagarlas. Se pueden pagar múltiples comisiones para la misma orden o factura (ej. a la persona que entra la transacción, a la persona responsable por la venta del producto (categoría))</entry><entry>false</entry><entry>Comisión</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>131</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Grupos de Terceros</entry><entry>Esta ventana permite definir los parámetros contables a nivel de grupo. Si se definen los parámetros contables para un grupo, cualquier tercero que sea parte del grupo heredará estos parámetros automáticamente. A continuación se pueden hacer modificaciones necesarias a nivel de tercero.</entry><entry>false</entry><entry>Grupo de Terceros</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>216</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>134</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Programa de Facturación</entry><entry>Esta ventana define la frecuencia y las fechas de corte para generar facturas. Si un cliente requiere una única factura para entregas múltiples se define el programa de facturación apropiado y se asocia con el cliente.</entry><entry>false</entry><entry>Programa de Facturación</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>219</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>50005</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Flujos de Trabajo Manufactura</entry><entry> </entry><entry>true</entry><entry>Flujos de Trabajo Manufactura</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>50054</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>MRP es un conjunto de técnicas que usan Listas de Materiales, Datos de Inventario, y Plan Maestro de Producción para calcular requerimientos de materiales.</entry><entry> </entry><entry>true</entry><entry>Calcular Plan de Materiales</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>179</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Detalle de la información de Órdenes Abiertas.</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>Requisiciones Abiertas</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>218</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>222</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>159</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Unidad de Medida</entry><entry>Esta ventana es usada para definir unidades de medida (UOM) de índole no monetarias. También define si la conversión entre unidades de medida es permitida y como debe ser calculada. El sistema provee algunas conversiones automáticas (ej. Minuto, hora, día, etc.) si ellas no son definidas explícitamente aquí. Las conversiones deben ser directas (ej. Si solo se tiene una conversión entre A-B y B-C, el sistema no puede convertir entre A-C, es necesario definir explícitamente la conversión).</entry><entry>false</entry><entry>Unidad de Medida</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>107</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Lenguajes</entry><entry>La ventana de lenguaje permite definir múltiples lenguajes paralelos para los usuarios. Esto permite a los usuarios acceder a los mismos datos pero tener ventanas, pestañas y campos desplegados en lenguajes. Si un lenguaje es un lenguaje del sistema, se puede cambiar la interfase de usuario a este lenguaje (después de traducirlo), de otra manera, el lenguaje será usado solo para imprimir documentos. Para códigos de lenguaje, se sugiere usar la convención Java de país y lenguaje (ej. fr_CN para francés de Canada). El verificar el lenguaje crea los registros de traducción faltantes. Comience este proceso después de crear un nuevo lenguaje.</entry><entry>false</entry><entry>Lenguaje</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>211</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>160</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener categorías de producto</entry><entry>La categoría de producto permite definir diferentes grupos de productos. Estos grupos pueden ser usados para generar listas de precios, definir margenes, y asignar de manera fácil los diferentes parámetros contables a los productos.</entry><entry>false</entry><entry>Categoría de Producto</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>244</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener terceros</entry><entry>Esta ventana permite definir a cualquier ente con el cual se tenga relación de negocios (Terceros). Esto incluye clientes, proveedores y empleados. Antes de entrar o importar productos, es necesario definir proveedores. La ventana mantiene toda la información sobre los tercerso y los valores que aqui se definan, serán usados en todas las transacciones de documentos de la aplicación.</entry><entry>false</entry><entry>Tercero</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>161</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Productos</entry><entry>La ventana define todos los productos usados por una organización. Estos productos incluyen aquellos vendidos a clientes, los usados para fabricar los productos que son vendidos a clientes y los productos que son comprados por una organización</entry><entry>false</entry><entry>Producto</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>127</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener esquema de contabilidad-para que los cambios aparezcan hay que salir y entrar a la aplicación de nuevo</entry><entry>Esta ventana define un método contable y los elementos que comprenderán la estructura de cuentas. Permite crear y activar elementos para la contabilidad detallada de terceros, Productos, Localizaciones, etc. También permite revisar y cambiar las cuentas del libro mayor y los valores predeterminados. Las cuentas que son usadas en las transacciones dependen de la organización que ejecuta la transacción.</entry><entry>false</entry><entry>Esquema Contable</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>199</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>200</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>201</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>202</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>203</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>142</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Regiones de Ventas</entry><entry>Define las diferentes regiones donde se hacen negocios. Es posible generar Informes basado en las regiones de ventas.</entry><entry>false</entry><entry>Región de Ventas</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>163</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener lista de precios y producto</entry><entry>Esta venta permite generar precios de lista para sus terceros. Las Listas de precio determinan la moneda y el tratamiento contable. Las versiones de lista de precios permiten mantener listas paralelas para diferentes rangos de fecha. La versión más actualizada es usada con base a la fecha del documento. Todas las listas tienen tres precios: lista, estándar y límite. El primer paso es crear una lista de precios base. Es posible adicionar manualmente productos y entrar sus precios o crearlos automáticamente. La lista de precios base es frecuentemente la lista de precios de compra de productos con precio de lista (precio sugerido de venta), el precio estándar (su precio de compra). El precio limite puede ser usado para revisar sus costos de compra finales después de descuentos, rebajas y otros. Las listas de precio pueden ser calculadas y copiadas, para acelerar su cálculo, los parámetros son almacenados cuando se crea una nueva versión de precio de lista</entry><entry>false</entry><entry>Lista de Precios</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>229</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>230</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>133</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener términos de pago</entry><entry>La ventana define tanto los términos de pago que se ofrece a los clientes como los que son ofrecidos por los proveedores. Cada factura debe contener un término de pago. En la factura estándar, el Nombre y la Nota de documento del término de pago son impresos.</entry><entry>false</entry><entry>Término de Pago</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>108</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener el tipo de proyecto y fase</entry><entry>Mantiene los tipos del proyecto y sus fases con la información estándar del funcionamiento</entry><entry>false</entry><entry>Tipo de Proyecto</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>106</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Ciclos de Proyecto</entry><entry>Esta ventana define los pasos asociados con un proyecto específico. Es posible definir diferentes ciclos de proyecto para diferenciar los diferentes tipos de estos. Los ciclos de proyecto pueden usar todos o un subconjunto de los estados de proyecto (ej. El ciclo de proyecto de su oportunidad puede incluir los pasos de prospecto a contrato, el ciclo de servicio puede incluir los pasos de Instalación a aceptación del cliente).</entry><entry>false</entry><entry>Ciclo de Proyecto</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>217</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>220</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>221</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>164</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener terceros</entry><entry>Esta ventana permite definir a cualquier ente con el cual se tenga relación de negocios (Terceros). Esto incluye clientes, proveedores y empleados. Antes de entrar o importar productos, es necesario definir proveedores. La ventana mantiene toda la información sobre los tercerso y los valores que aqui se definan, serán usados en todas las transacciones de documentos de la aplicación.</entry><entry>false</entry><entry>Tercero</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>246</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener esquema de descuentos</entry><entry>El esquema de descuento calcula el porcentaje de descuento</entry><entry>false</entry><entry>Esquema de Descuento</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>207</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>208</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>209</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>210</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>156</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Definir Procesador de Solicitudes</entry><entry>Permite definir diferentes procesos que se desea que ocurran y la frecuencia y programación de estos procesos.</entry><entry>false</entry><entry>Procesador de Solicitudes</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>178</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Process_Requisition)</entry><entry>Please approove this requisition. </entry><entry>false</entry><entry>Please Approve Requisition</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>114</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Proyectos</entry><entry>La ventana de proyectos es usada para definir los proyectos que serán monitoreados por medio de documentos de la aplicación.</entry><entry>false</entry><entry>Proyecto</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>125</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Períodos de Años Calendarios</entry><entry>Esta ventana define los calendarios que serás usados para el control de períodos y para Informes. Es posible también definir calendarios no estándares (ej. Año fiscal de Junio a julio).</entry><entry>false</entry><entry>Año Calendario y Período</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>171</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Categorías de Impuestos</entry><entry>Esta ventana se usa para definir y mantener las categorías de impuestos. Cada producto es asociado con una categoría de impuestos lo cual facilita la actualización cuando los impuestos cambian.</entry><entry>false</entry><entry>Categoría de Impuesto</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>195</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>196</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>197</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>198</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>50070</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>true</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>149</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Definir mediciones de desempeño</entry><entry>La ventana permite definir las reglas y restricciones para la medición del desempeño. Es posible, por ejemplo, restringir la medición de desempeño de las ventas a una cierta categoría de productos por un período definido de tiempo.</entry><entry>false</entry><entry>Medida de Desempeño</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>172</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Cargar archivos planos en las tablas de importación</entry><entry>El Cargador de Archivos parcela el contenido de un archivo plano y lo importa en tablas. Los comentarios comienzan con un '[' y terminan con un ']' y son ignorados;
 ejemplo: [Un Encabezado].</entry><entry>false</entry><entry>Cargador de Archivos</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>176</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Process_Requisition)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>212</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>213</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>214</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>231</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>236</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>237</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>238</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>239</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>241</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>242</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>243</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>174</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Maintain Data Replication Strategy</entry><entry>The Data Replication Strategy determines which tables and how they are replicated. Note that the migration does not syncronize Application Dictionary items.</entry><entry>false</entry><entry>Replication Strategy</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>245</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Ver y trabajar sobre todas las solicitudes</entry><entry>La ventana de Solicitudes es usada para ver todas las solicitudes disponibles.</entry><entry>false</entry><entry>Todas las Solicitudes</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>175</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Maintain Data Replication Targets</entry><entry>Data Replication Target Details. Set up your system completely on the central system, before setting up the replication. Define the Replication target here and export the database and import it on the remote system.&lt;
p&gt;

Before(!) entering transactions, Start the Replication Run to set up the remote system.</entry><entry>false</entry><entry>Replication</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>50080</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>true</entry><entry>Empleado Nómina</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>50083</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>true</entry><entry>Puesto Nómina</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>223</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>224</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>225</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>226</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>227</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>204</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>162</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Manteminiento al esquema de lista de precios</entry><entry>Esquema de lista de precios define las reglas de calculo para la lista de precios</entry><entry>false</entry><entry>Esquema De Lista De precios</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>126</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener Elementos Contables</entry><entry>La ventana de elementos contables es usada para definir y mantener los elementos contables y los elementos definidos por el usuario. Uno de los segmentos contables es el segmento correspondiente al plan de cuentas (COA). Es posible adicionar otros elementos con fines de Informe para segmentos definidos por el usuario.</entry><entry>false</entry><entry>Elemento Contable</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>50042</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>50043</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocAuto)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>129</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantener tipos de documentos</entry><entry>La ventana define cualquier documento que va a ser usado en el sistema. Cada tipo de documento provee la base para el procesamiento de cada documento y controla el nombre a imprimir y la secuencia de documentos.</entry><entry>false</entry><entry>Tipo de Documento</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>181</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Process_Requisition)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(Start)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>205</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocPrepare)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>206</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>(Standard Node)</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>(DocComplete)</entry></row>
<row><entry>es_CO</entry><entry>247</entry><entry> </entry><entry> </entry><entry>Mantiene el estado de la solicitud</entry><entry> </entry><entry>false</entry><entry>Estado de Solicitud</entry></row></tbody>
</tgroup>
</table>